Title: Che mortorio...
Date: 2005-11-01
Category: Lituania
Slug: che-mortorio
Author: Karim N Gorjux
Summary: Appena torno vi informerò sui miei viaggi al cimitero locale, non ho idea se mi lasceranno fare delle foto, ma proverò a farlo di nascosto... Peccato che non rimanga impresso il freddo[...]

Appena torno vi informerò sui miei viaggi al cimitero locale, non ho idea se mi lasceranno fare delle foto, ma proverò a farlo di nascosto... Peccato che non rimanga impresso il freddo gelido nelle jpeg! Almeno condividreste qualcosa con me.. :-|

